Les montagnes bondiront, Alléluia !
Quand je chanterai ton nom, Alléluia !
Elles sauteront de joie, Alléluia !
Et danseront avec moi, Alléluia !
Et là-haut dans le soleil, Alléluia !
Se lèvera l’Arc-en-ciel, Alléluia !
Avec nous il chantera, Alléluia !
Le Seigneur est notre joie, Alléluia !
Les montagnes bondiront, Alléluia !
Quand je chanterai ton nom, Alléluia !